【極有用】金鐘逃生路線

經過呢幾次沙田圍城，同埋上水，證明逃生路線好重要， 有好多新界九龍手足唔熟港島，又唔知721會有咩事，但求各位巴打幫手人手置頂! 救得一個得一個

金鐘不停站，如何向中環和灣仔方向逃生

海邊/龍和:
1. 向大會堂跑，穿隧道，直至遮打花園地鐵站
(可以走進圖書館/音樂廳/展城館暫避，小心大會堂已被警車佔領)

2. 向中環碼頭跑，搭船向九龍/上行人天橋往ifc香港站
( 小心軍事碼頭/近AIA有防線)

3. 向會展方向跑 ，但不要走進會展。直至分域碼頭，由演藝學院天橋往灣仔方向
(可以走進香港藝術中心暫避。此路頗為危險，小心警察已經徵用演藝學院，並封鎖中信對開有防線)

金鐘道:
1. 向中國銀行方向跑，由遮打花園地鐵站走

2. 由中國銀行方向跑，入置地廣場地底地鐵站。

3. 入太古廣場，進入金鐘地鐵站

太古廣場內:
1. 在前往地鐵站之隧道內，去太古廣場三期。途徑shake shack和一堆酒吧，到修頓球場入地鐵站。

2. 向香港公園出口，見到香港公園洗手間， 在公園內向茶藝館，壁球中心隔離有行人天橋，落遮打花園地鐵站
( 可以在茶藝館婚姻註冊處壁球中心暫避，路徑很長，可考慮在公園內逗留長時間)

夏愨道及中信大廈
1. 首要從太古廣場離開，盡可能從中環方向撤，下策經灣仔警察總部走，有幾快跑幾快去到修頓球場

必須小心防線在警察總部外的軒尼詩道/ 軍器廠街

2. 紅棉道上法院道，入香港公園離開

小心局勢及警方防線變化!

歡迎補充灣仔/中環巴士
人手置頂推上熱門救人

push

千祈唔好等到太夜先走, 好多地方都閂咗門冇得 入去暫避

大家幫手推上熱門 救得一個得一個

push

推

人手置頂 大家幫推

兩個地方好重要，一定唔可以畀狗喺嗰度包抄

1. 花園道近中銀方向
可以走去中環地鐵站遮打花園
附近亦有置地廣場可以入去避
狗通常會喺中銀上紅棉道嗰度設立防線

2. 灣仔警察總部
軍器廠街對出一封就去唔到灣仔
要係太古廣場地底行過去三期
狗通常會係軒尼詩道同埋軍器廠街交界擺防

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

無頭緒巴:

兩個地方好重要，一定唔可以畀狗喺嗰度包抄

1. 花園道近中銀方向
可以走去中環地鐵站遮打花園
附近亦有置地廣場可以入去避
狗通常會喺中銀上紅棉道嗰度設立防線

2. 灣仔警察總部
軍器廠街對出一封就去唔到灣仔
要係太古廣場地底行過去三期
狗通常會係軒尼詩道同埋軍器廠街交界擺防

大家up vote #1 #2 #8

612狗支援點

大會堂 演藝 大球場

推！

大家up vote #1 #2 #8 #13

比沙田重要，現場一定想知

防暴警察拉人方法

第一樣嘢你一定要知:
同防暴警察正面對峙係最撚蠢嘅方法

一般人以為防暴警察係一字排開正面推進，錯，佢哋係靠衝鋒(advance)推進

盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾

速龍 速龍
速 速
速

防暴警察嘅三大steps
1. 嚇走你哋 (advance
2. 捉落單嘅人
3. 後排推進

所以，一係就所有人一齊向後退，一係就令到速龍冇得向前行，方法自己諗。

第二樣要知:
防暴警察嘅側翼永遠都係最脆弱

因為頭先佢哋係直線向前衝(advance)，冇了左右兩旁嘅盾陣掩護，往往係最脆弱的時候。

第三樣要知:
最危險嘅時候就係，佢哋冇拎盾行出嚟，但係淨係拎住棍。代表佢哋已經唔under防暴警察指揮，只係想打人，冇諗過受其他防暴保護， 喺電視機度見到有好多手足，都睇輕咗佢哋冇裝備，結果就咁樣畀人拉咗，佢哋先係要提防!

利申玩開steam隻civil unrest，發現用assult team拉鳩示威者真係好爽皮

喺裏面留耐啲都仲可以㗎!
唔啱嘅咪話自己飲醉酒

唔該大家正評有用留言

㩒熱門回覆 再正評有用留言就得

幫手入其他po度叫人一齊推!

留名地理系出圖文版
[member]講晒出黎驚唔驚比狗知同提早部署？？ 洗唔洗諗定planBCD[/member]

哩個留言好有用

有啲會開到第二朝絕對可以咁做

人呢

有！幾個po一齊推緊
呢啲真係好重要

其實戰略上612狗對我哋已經好好

今次佢一定封死曬我哋所有人
所以都唔需要擔心 佢哋有針對性部署
我只係怕有手足唔知道點走
無論係和坦非定邊個

記得帶多套衫去換
有時飲醉咗嘔真係好麻煩

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13

預早幾日出去行熟先

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

有時間記得行曬所有路線

和理非可以行咗太古廣場先

要行熟啲橋 穿商場嗰啲

逃生路線千其唔好計太古廣場!係入面就可以但絕對不是逃生路線!

啱

最快嘅逃生路線一定係第一條
由遮打花園離開

如非必要都唔好入去太古廣場
如果入去避嘅話就盡快搵出路走

再唔係住一晚酒店都得

中信橋 金鐘廊 統一中心 太古

太古廣場上去可以入到香港公園
行人天橋走去遮打花園

兜去合和比較遠

越係條馬路上面行得越耐 就越危險

唔記得左添多謝提醒

up

大家記得上咗高等法院平台唔等於安全
嗰度好窄日 好容易畀人包抄
記得行到去香港公園先叫安全

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #51

Push

香蕉記得up vote #1 #2 #8 #13

又係fight
巴打記得up vote #1 #2 #8 #13

幫推

好似沙田咁 佢封q 晒你都無得走

港共期待緊死第一個警察或者示威者

巴打所見略同

所以小弟寫左2個地方，一定唔好比狗包

我冇嘢講

幫手推

經過幾次既經驗

我覺得好大幾會今次

鐘中、中環、灣仔

呢3個mtr都不停站

巴士更加唔洗講

如果有呢個情況 咁應該點做？

推 但大家要執生

海邊向香港站

東行向銅鑼灣

仲係日頭就避入ifc，展城館，太古之類

啱

尤其入夜，好多地方閂左

轉貼

上山就預左要第二朝先落番黎

加上一條直路狗要捉人比較易

幾個人就可以
幾百人就唔好啦

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72

邊個負皮小弟

如果行到咁上
不如直接行上山頂避
係山過夜晚
一係就行到華仁

記住行山路就揾冇cctv地方換衫變平民

入夜就揾燒烤場過夜
等到第二朝繼續

負評狗真係無處不在

希望唔係mon po狗
其實大家都知戰略上點部署
都係想搵條生路行下啫

如非必要都唔好入深山
以走到快為目標

除非已經封咗中環金鐘灣仔站，又或者地鐵站四圍都有狗，先考慮入深山避

狗真係要block你嘅話 一定plan得好 都係搏佢唔封哂啫

其實幾多逃生路線都無意思
重點如果決定係要走就要係包圍網形成前走
當佢收窄到好似沙田當晚咁既時候
唔靠外力 (例如商場/議員) 就根本無路可退

巴打講得好啱

所以喺中銀同埋 太古廣場三期封之前一定要走

一齊重温當年韓仔來港表演國粹

封死地鐵走唔到，齊齊去蘭桂坊飲野，果度多鬼佬，警🐶有種兇鬼佬打鬼佬，唔使眾籌免費登上各國傳媒頭版，最好激起八國聯軍來解放香港

有時候飲得醉咗咪瞓返覺先走
除咗蘭桂坊好好飲之外灣仔都有酒吧街

1

有用推

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

你都覺得有用呢~

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72

人手置頂

1.所有商場路線你可以唔洗諗，差佬唔係on9
預佢會落order叫商場人走同落閘，呢個時候應該係差佬last order
2.上山路唔洗諗，7月1號 夜晚7,8點左右 香港公園壁球總會開始已經有軍裝幾步一哨，纜車站行去中環路段都係，利申當晚我親自行過

你預佢依家會係大圍捕，中環金鐘唔似沙田咁有居民，撤退時有人既係得灣仔

巴打可唔可以講多兩句
香港公園邊個位開始有狗
茶藝館 溫室個頭有冇狗

聖若瑟嗰個位有冇得走

記得upvote~

有冇人知美利道同金鐘道交界
612當日有冇狗

見你咁有心
畀多個任務你做啦

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72

見你入左黎

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72

7月1 我7,8點遊行完抖陣就走左喇（頭盔先）
我係經pp上去經香港公園邊位走既
一直行到行人天橋去壁球總會都冇差佬
壁總門口開始有一隻軍裝有頭盔手套
之後就行纜車站過去中環mtr就沿路有好多2,3隻一組
以上全部齋望冇check野
再夜d唔知

如果跑到，根據前幾次嘅經驗，中環可能係最安全嘅地方

係咪保護禮賓府
咁講法 由中區消防局 婚姻註冊處嗰個位走會唔會安全啲

真

大家記得如果去中環遮打花園無封
就有幾快跑幾快

再唔係有建設銀行嗰度有幾個地鐵站都可以落去

pp3 記得唔好出皇后大道東 入民居方向走

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72 #129 #137

推啊

Pish

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

主要係針對類似71清場後嘅大型搜捕

pushhhhhhh

PUSH

會唔會鎖閘

要有我睇狗鐵 睇下有冇封

*有人先岩

行夜街試過入去借廁所
冇鎖
但當日好難講

巴打意思係揾人睇鐵路有冇封？

推

希望大家都睇吓
[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

係 有冇跳站，有冇狗封，圍
呢個位好重要，大家有冇路走，有冇比人圍
鐵路一定係基礎位

所以預計會有衝突嘅地方 因為圍捕行動 係喺金鐘東西兩邊外圍？
而唔係由政府總部向外嘅驅散？

如果係咁 係金鐘外面 點都要有個據點 可能係舊立法會同銅鑼灣？

重申金鐘兩大戰略要點
比狗封左就要即走 唔好戀戰

1. 往灣仔地鐵站方向
在狗屋對開，金鐘道天橋底

2. 往中環地鐵站方向
力寶中心十字路口，紅棉道上橋

記得: 有咩事跑去遮打花園/修頓球場走

認同巴打 推比哨兵group睇

中環JKL出口/灣仔修頓出口

呢個po係預721重演沙田圍城
老實講
金鐘比沙田地形更嚴峻

一旦圍捕 非常有可能係東西配合海邊推進

據點一定首要考慮舊立法會

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72 #129 #137 #174

幫推

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

大家入去睇睇，和理非都有其他用途

建議樓主係google map畫低重要地點資訊

繼續推

我冇野講

[急救人入]野餐急救檢討

推逃生post啊

推到上熱門

睇唔明

推有用文

應該點搞
樓主P牌冇經驗

推逃生po

重要 大家記得upvote

見巴打你咁有熱誠

幫手upvote 左#174未先!

好似唔多人用哩個功能

你用三秒的upvote將會拯救世人

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72 #129 #137

點解

但你有野做!

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72 #129 #137

巴打有heart
記得up vote #1 #2 #8 #13 #72 #129 #137

救到好多人

好多推完一下就算？遲下出個完整版啦要

好po

完整版又要再推過
不過都係好建議

不單止要推

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72 #129 #137

邊到睇唔明

你話我知 我改到你明!

我地可能可以合一推同一個新po

巴打幾時得間

所以我咁早出定 等多啲人補充 遲下再睇下點搞

其實我啲嘢好brief出面好多詳細post 我主要係想大家做心理準備

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

1999 唔好推

香港人真係好有愛

希望有一日可以係街 唔洗咁驚相見到

あぃうえぁ
きがづくご
1999

唔好推

okok，宜家去

你推post嘅方式幾有趣

呢個post冇用 大家唔好睇

其實 我係一個 梁朝偉

推大家唔好推!

金鐘海富出口人多可以上一層經金鐘廄美銀天橋 過咗遠東大廈就到遮打花園

[香城online] 不如俾我講吓下次打咩map

咩功能

推番上黎

大家要記住金鐘 中環 灣仔其實都有山路 可以上到太平山 亦可以走山路落到港島南區 如果三隧全封 大家就要識得係港島四散躲藏

like 番comment

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72 #129 #137

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13 #72 #129 #137 #266

大家自己留名save低睇熟佢啦喂
唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

唔理衝唔衝 睇熟去721

極重要 睇熟佢

721 港島見

[size=6]五大訴求 缺一不可[/size=6

平時都會鎖閘，有保安坐門口，試過坐到閂門。

如果pp同pp3閂咗，喺pp旁邊正義道跨欄，山坡有維修梯去到星域居出星街，但要快過狗圍你。

21號金鐘見

再一次提醒大家

金鐘絕對危險

唔好太夜走

呢個Po想救得一個多一個

樓主希望大家和氣生財

但如果狗仔唔好彩好似沙田咁圍大家 就快d走

721

如果pp3 closed, 灣仔星街的聖母堂，同電車路的循道衛理教堂，每次遊行都開放的，也保護及善待示威者.... 要避一避可考慮

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

大家小心

721見啦

又到凌晨推一推時段

推呀

721再見

中環碼頭總站巴士指南﹙非離島﹚
使用本指南請注意實際環境，路線如有穿越隧道亦需考慮犬隻可能於收費廣場覓食
以下路線按號碼順序排列

1. 城巴7號線
前往：香港仔石排灣﹙經薄扶林，晚間加經置富﹚
沒有穿越隧道
尾班車時間：0100
本線為中環碼頭總站最夜尾班車

2. 城巴11線
前往：渣甸山
沒有穿越隧道
尾班車時間：2350

3. 城巴12線
前往：羅便臣道
沒有穿越隧道
尾班車時間：﹙星期日及公眾假期﹚2330；﹙星期一至六﹚2336
注：使用本線不能離開中西區

4. 新巴91線
前往：鴨脷洲邨﹙經薄扶林、香港仔、利東邨﹚
沒有穿越隧道
尾班車時間：0040

5. 隧巴307線
前往：大埔中心
經東隧及大老山隧道
尾班車時間：0000

6. 隧巴603線
前往：藍田平田邨﹙經油塘、碧雲道﹚
經東隧
尾班車時間：0030

7. 新巴722線
前往：耀東邨﹙經鰂魚涌、康怡廣場、西灣河﹚
沒有穿越隧道
尾班車時間：約0007﹙本線為循環線以中環碼頭為循環點，時間不固定﹚

8. 城巴780線
前往：柴灣東﹙經東區醫院﹚
沒有穿越隧道
尾班車時間：0030

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

有冇地圖版
到時驚睇唔切

巴打我用Google map 會唔會方便

好簡單喺google map 喺上面畫線cap出黎都已經好好

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

唔小心推一推

屌你老母張乜撚超雄
而家全部準備721呀

有冇地圖，印黎派街坊

721全民大作戰終極整合POST

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

upvote this！

痴線 一人手執一張？

唔通開手機比人trace

P牌一問
開新Po出埋地圖
定係下面出好

巴打想現場派？

灣仔修頓球場通宵巴士指南
本指南所有路線﹙N8X除外﹚皆需穿越隧道，請考慮犬隻可能於收費廣場覓食
本指南較易受到即時改道安排影響，請注意實際環境及巴士公司宣佈
本指南所有巴士站皆為東行

1. 修頓球場﹙莊士頓道﹚巴士站
路線介紹：
a. 城巴N90線：往海怡半島﹙經利東邨，如有需要可於香港仔隧道收費廣場免費轉乘城巴N72線前往黃竹坑、香港仔及華貴邨﹚

2. 盧押道﹙軒尼詩道﹚巴士站
路線介紹：
a. 城巴N11線：往機場﹙經紅隧、佐敦及東涌﹚
b. 隧巴N619線：往順利﹙經東隧、藍田、觀塘、牛頭角﹚
c. 隧巴N691線：往調景嶺﹙經東隧、秀茂坪﹚

3. 柯布連道﹙軒尼詩道﹚巴士站
路線介紹：
a. 城巴N8X線：往小西灣藍灣半島
b. 隧巴N121線：往牛頭角﹙經紅隧、土瓜灣、新蒲崗﹚
c. 隧巴N182線：往沙田廣源﹙經紅隧、獅子山隧道、大圍﹚
d. 隧巴N680線：往馬鞍山錦英苑﹙經東隧、大老山隧道、沙田第一城﹚

4. 菲林明道﹙軒尼詩道﹚巴士站
路線介紹：
a. 隧巴N619線：往順利﹙經東隧、藍田、觀塘、牛頭角﹚
b. 隧巴N691線：往調景嶺﹙經東隧、秀茂坪﹚
c. 九巴N368線：往元朗西﹙經紅隧、美孚﹚
d. 九巴N373線：往粉嶺聯和墟﹙經紅隧﹚

新post,再加埋巴士路線指南

好 不過可能今晚先出到
到時幫手推

係，個頭有冇商場係心紅gay
等我避左唔入

另外講，灣仔指南其實比較難用，好視乎執生
例如城巴N8X線可以改行中環灣仔繞道，喺灣仔完全冇站
如果走咗落灣仔，注意執生

721見

另外講
中環碼頭總站路線冇咁易受改道影響而不設站，相對穩陣
注意0030呢個時間分界，過咗之後就得番南區車直至0100，而且0030-0100呢半個鐘嘅南區車比較疏

推po 721見！ 唔該全民參與
就算你係中學生 你地既力量都可以好大
前線交比我地 我地唔捨得你地比人打
但前線既存亡好依賴物資組同後防既幫忙

push 721

中環2號碼頭仲有架NR338經西隧入馬灣 (馬灣有的士到)
開0030 0130 0230 0330 0430 0530 0630

巴士路線指南另文發佈，方便參考

【置頂】金鐘逃生巴士指南

７２１見！
兄弟爬山，各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

【721整合】全部推哂上熱門！

721小心

不內訌 不分化 不割席 不篤灰

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

【置頂】金鐘逃生巴士指南

小心金鐘酒店會封入口
616果日遊行完d酒店係封晒入口只準客人入

721去金鐘

幫推po

7.21金鐘見

721全民大作戰終極整合POST

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

推上熱門

721全民大作戰終極整合POST

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

借人入屋一宵 OK?

到時講聲 全力推

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

【極有用】金鐘逃生路線

721全民大作戰終極整合POST

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

各位勇士，小心D，唔好再俾狗圍！

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

再行前去街市門口坐N8P，去柴灣公園落車換衫清潔，九龍新界人出大路坐N118出旺角，之後隨你。

超重要 推

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

有用post要推！

［721文宣］推

1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

推有用post

緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

推爆721有用post!!!
721港島見

#五大訴求 #缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

#不分化 #不篤灰 #不割蓆

請自己考慮其他非官方物資站設立通告的可信性

#物資 #物資收集站

現時已確定的物資收集站:

沙田:
地點 : 沙田火車站B出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1500開始

樂富:
地點 : 樂富地鐵站A出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 2100 - 2300

北區:
地點：粉嶺地鐵站B出口
日期：19-20/7（星期五同六）
時間：1800-2230（19/7）
1500-2230（20/7）

葵芳:
地點：葵芳邨 葵芳MTR D出口向右直行
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1800 開始
額外活動 : 放映會、派721傳單

銅鑼灣區:
地點 : 銅鑼灣地鐵站F1岀口
日期: 19/7-20/7 (星期五同六)
時間: 20:00-22:00 (19/7)
14:00-21:00 (20/7)
額外活動: 派721傳單
徵收有心人幫手💪
請PM @ffison

油尖旺區

地點:旺角中旅社對開足球場
日期: 19/7
時間:1930-2200

#721真遊行

pish

樓主出緊狗金鐘部署n逃生路線2.0

陣間子夜幫推

721 新香港

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

再重申一次PP唔安全，地契容許狗入去執法！

721港島見

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

721新香港
721新香港
721新香港
721新香港
721新香港
721新香港